想開個日式家庭料理youtube channel 有冇人會想睇

拍攝手法會嘗試用日系啲既feel同色調去拍
應該唔會出樣
由最基本既切工呀 揀材料 煮飯既調味邏輯開始
然後再慢慢出食譜教學咁樣
已經有初步意念 設計
會唔會有人支持

支持樓主

未開撚知咩
你拍得好咪多人睇囉

你知連登仔架啦
你呢度十尻幾萬人話睇
到你真係拍左就唔知去晒邊架啦

了解 我都相會有有心人既

嘩正啊! 支持樓主

信